一句講哂 東方教主 定 蓉兒

得罪講句 陳喬恩屌打一桐
教主黨去哂邊
唔知咩事既睇多次笑傲江湖

蓉兒冇得輸

一桐bb for sure

一桐

教主冇得輸

梗係蓉兒啦

好難揀
教主

你班友仔貪新忘舊

陳喬恩嗰個只係叫陳喬恩，東方不敗係魯振順咁㗎

同意,不過欣賞佢地劇組既創意
將人固定印象改變左

其實我無睇過,
可唔可以CAP D 圖黎睇下

林青霞當年東方不敗又係好破格